失戀到底點樣解決每朝起身既空虛感同心痛？

自從分咗手之後
每一晚發夢都見到佢
一起身發現冇咗佢嗰種感覺真係好難受
個心那住那住好空虛
好似冇咗人生意義咁
淨係想灘係床到乜都唔做
點先可以有返動力
點先可以重新出發
幾年感情
點解佢可以一啲都唔心痛就咁抌低我

tg:hugo1991

講真一句
你會經歷幾個stage
Denial
Anger
Bargaining
Depression
Acceptance

Denial
首先你會否認現實
你覺得分手並唔係真實
會繼續欺騙自己
好搞笑㗎
你發現你平時呃唔到人
但喺呢個stage
你會發現你呃自己好叻
你會認為雙方都仍然有愛
你會覺得對方只係鬥氣
好快冇事

Anger
時間過少少
你就會出現嬲呢種情緒
可能嬲佢點解分手
但更有可能嬲自己點解會令到段感情流失
喺呢個階段
你會覺得是但搵啲嘢嬲
將情感轉移咗
令自己心靈上好似冇咁難受

我都想知 已經4個月了 心情都無好返咁

想點

每隔兩日都會有依個諗法

請繼續

好似兩個stage每日不停轉換緊
你唔打埋落去嘅

我兩個禮拜
好驚我四個月都係咁

時間沖淡
寄情工作
搵嘢去學
識新朋友
發展新戀情

兩個星期啫
正常人應該半年至九個月先recover到

講就易
但點樣做到
每一日起身都完全冇動力

搵過個囉
好閒姐

Bargaining
喺第三個階段
你發現咗自己唔好嘅地方
你會不斷同自己講我改
你會不斷質疑自己
覺得如果自己妥協佢就會回頭返來
「假設」同「如果」呢兩樣嘢會不斷充斥喺你腦袋入面
甚至你覺得犧牲自己嘅性格可以換取佢返來你身邊

當你經歷緊呢一個stage
你好需要朋友
冇朋友嘅話好易諗埋一邊
朋友要不斷去讚你做得有幾好
令你覺得自己唔係咁差

比少少時間
我真係人手打
唔係copy and paste

我個心真係好撚痛...

冇動力都要做野架啦

個心好空 半夜起身會忍唔住喊
到底要點樣先可以放低

鬼唔知阿媽係女人

知就去做囉

呢個反而係啱啱第一下分手我嘅stage

我明

點解對方可以咁衰

較遲半個鐘鬧鐘

每日一起身就趕頭趕命

冇時間俾你傷春悲秋

Depression
呢一個stage要好小心
如果上一個stage嘅朋友起到作用
呢一個stage會好過好多
當你上一個stage覺得自己好廢
「如果⋯」同「假設⋯」都做咗
而起唔到任何反應時
你就會成個人都係負能量
你會覺得做乜撚都冇撚用
你會覺得返工生活都冇意思
你會開始想以自殘甚至自殺
朋友嘅陪伴就要由上一個stage陪到呢一個
自殘唔一定係𠝹手
你唔食唔瞓都係自殘
你心理上會覺得自己冇用
覺得自己做得唔夠好

起身個下你發現一直同你一齊個個人已經離開左，之後繼續做你要做既野，返工既返工 返學既返學過一排你就會麻木

日日飲到醉先訓

Acceptance
好喇
終於到最後一個stage
當順利經歷晒以上嘅stage
你開始走出傷痛
你會開始重新接納其他人
接受自己嘅唔完美
而亦都準備好下一段戀情

其實我想講
我都經歷緊
講俾你哋聽好容易
但我自己經歷都好難
我都卡緊關
打最後呢一個回覆我啲眼淚都浪浪下
Anyway 共勉之

🥲

其實 睇你同一時間經歷緊幾多
如果你所有stage同一時間出現
你好有可能一個月就到Acceptance
但呢一個月你會好辛苦
試諗下
有人半年先過到嘅
你一個月要濃縮晒

有人會一齊經歷

做freelance 無工開

Freelance 無工開 所以人生好空

我係喊到攰

上網求其搵啲興趣班
去搵嘢學

我都係日日發夢見到佢
好辛苦

可唔可以直接跳去依度

的確係

你係邊一關

pmed

綜合頭四關一次過來

炒下股賭下錢打下機幾好
我都係咁，炒下炒下就唔記得左呢回事
雖然間唔中都仲會發惡夢

我所有stage每一日都不停交替緊
咁神奇嘅
咁我咪好快過到
有少少開心

係會快啲

我都想
但踏唔出第一步

卡咗喺depression 個stage 4年先落到去呢個stage...

我每一晚都發夢夢見佢同我講話諗住同返我一齊
話唔再嬲同我講返對唔住
話以後幸福快樂一齊好冇

我果陣係去炒股票同做運動

Same same

個心痛住咁睇呢個post
好辛苦

痴線我啲股票。。。。
又講多樣傷心事
Tesla all in

好慘

我完全冇動力做運動
我冇食嘢幾日了

咁冇辦法

我諗唔明點解對方可以講分手講到咁灑脫
明明大家都相愛過
大家經歷嘅一切係幾咁快樂
嘅

做野
不停做野

學下新手藝
煮下野食
整下蛋糕
學下樂器

咁樣忙下忙下 時間好快過
你自己仲會學識好多新野

而加你識上嚟搵人傾下計同埋你個ex咁狠心係好事
好過到假希望等你以為自己「改好咗」就有機會起返埋一齊
加油啊

我都係幾個STAGE 一齊黎
2個月了
其實相同戲碼仲會不斷上演
不過已經唔再係2個月前既我了
時間幫到你

TG:hugo1991

有冇同朋友傾下 呻下會開心啲

冇工開既話咁咪諗下自己有咩興趣又或者有啲咩係你以前同佢一齊個陣你做唔到或者冇時間做既跟住依加做返，開頭係好難專心做一樣野，不過耐左就會好啲

喺腦海到有依個諗法但係未有動力去實行

上黎傾偈我覺得個心會好過啲
佢口講好狠心
佢仲係咁睇我Story係咩意思

你要解決每朝起身嘅空虛感同寂寞就唯有搵嘢去塞滿佢
最簡單直接就係上網搵興趣班又好
學外語又好
報團去旅行又好（依家做唔到啦）
24小時工作又好

你淨係識上網叫春又唔肯踏出一步
咁唯有繼續沉淪落去
係冇人幫到你
亦冇其他方法可以解決每朝起身嘅空虛感同寂寞

真 最緊要係唔好比自己有時間亂諗嘢 加油呀 好快move on 到

係咁呻
但係都唔想影響到身邊嘅人
始終太多負能量

同你講多一樣嘢
當你以為自己好快咁過到時
例如一個月咁短時間
你開始打算迎接新一段戀情
然後你被人拒絕
你會將兩段嘅感受放大
你會發現新嘅呢一次所受嘅傷
係呈幾何級數咁上
所以短時間都唔一定好

我會試吓努力㗎啦

3年...我仍然會痛

我兩年都未答到你

有能力搵到另一個就ok

我有嘗試過睇吓戲睇吓書
結果一套戲分左四次睇淨係睇咗一半
因為個心係咁諗住佢

如果真係乜都做唔到既話就搵人圍爐，總之比啲野自己做下加油呀

唔 好 overthink
我就係衰呢樣

無意思架，正如電話啲noti成日彈出嚟，你想撳走佢咁，唔代表你真係每個都有認真睇

同埋
佢係心痛你就一早搵咗你
唔會淨係睇你story

應該唔會俾人拒絕
只有我拒絕人

我個心好痛
胃又痛
眼又痛

正確
如果可以嘅話
去同一大班陌生人一齊仲好
興趣班，旅行團
識下嚟自五湖四海嘅人
一齊去經營一件事

經驗話我知
呢樣係治療情傷最好嘅方法

但如果乜都唔做，乜都唔改變
世界唔會為你而變
只會日復日繼續自己痛苦落去

有
但唔想
完全唔想

你講得好好啊祝你哋都快啲去到最後個stage

眼痛咪幾好
起碼發洩到
好過我

上黎依到圍爐

佢冇follow我 甚至block左我
佢係用佢另一個ac特登睇

一個人睇戲睇書係好容易亂諗嘢
真係去join一班人嘅興趣班
會容易好多

身邊嘅朋友日日都要返工
邊有人得閒理我

Time can help you

岩呀，有咩唔開心呻哂出黎

因為唔夠愛 一句唔夾就分手

有冇用過goodnight 上去可以同陌生人呻下 我果陣都係咁

明白

好痛

其實clubhouse 幾好
雖然可能有監控

去識新朋友啦
疫情前 我會叫失戀朋友自己一個報團去旅行
識一班新朋友
各有各故事
然後一齊去做同一件事
好快recover

仲要同我講到話要結婚講將來

咩黎架

唔得啦 廢時比身邊唔識嘅人全部都知

痛就一定架啦你咩事同佢分手呀

啱啱先經歷緊樓主既情況 好明白呢種心情
我係冇做錯任何事嘅情況下對方因為逃避現實將唔關我事嘅事情全部都要我自己一個人承受而佢就拍拍囉柚走咗去
我嗰陣時每一日起身都好空虛有一種無力感
斷斷續續到而家已經一年半 睇醫生食咗半年藥睇埋心理學家 到而家先好返d
只可以講時間真係一種良藥但過程真係好難捱
你可以搵多啲朋友或者係工作上有寄托或者搵另外一啲興趣目標
盡量比一個新目標自己去做
我嗰陣時連朋友都冇得自己一個 希望你都可以加油

有冇絲同過情緒病嘅男朋友一齊？求救

最好笑係我自己都唔係好知個原因

你講得好啱
我都冇做錯任何事
佢無啦啦要逃避現實
好撚灰
你好堅強

其實
就算去到最後一個stage都未必係一件好事
好可能只係無限輪迴

剪J 一了百了

我都有去見cp

我都試過同有情緒病既人 一齊係好辛苦
你有信心就佢成世咩？

諗下好多人連失戀機會都冇

哈

做咩呢排咁多失戀post

多謝林鄭
禁堂食後令香港情侶更少機會見面

冇讀書咩
我都努力放低緊

傻啦
咁先係最難放低
我自己都係咁

加上政治環境
令香港人更加辛苦

剪你個條？

你講得好好好痛

我驚自己就黎有

time will heal

有一日訓醒，就會覺得世界好大，不外如是

你又知？

我而家個腦淨係想同返佢一齊
邊理辛唔辛苦

我失戀左好多次

畢咗業好耐啦

嗰陣一開始大半年我每一日都唔想起身一瞓醒有意識知覺都覺得好辛苦
每日喺度諗點解要咁對我點解要咁對我瞓係張床度係咁鬧佢快啲仆街死快啲仆街死
到後尾我屋企人要帶我去睇醫生嗰陣我真係連人都唔想做因為每一日都活得好辛苦
我已經買咗包炭放喺房間準備燒好彩我老竇發現咗掉咗
我覺得呢個過程每一個人都會經過，到你捱過左就覺得自己會變得更加好同堅強 加油

下

因咩事？樓主幾歲 一齊幾耐

真
每一日啲新聞仲要咁唔開心

有時真係唔可以淨係靠自己要人地幫吓你

嗰一日幾時先可以嚟

搵個水泡可能會好啲

明既但係比你同返佢一齊，佢情緒病冇好轉下次又係咁，咁你打算點做呢？

因為嗰個Account佢平時用開黎鬧林鄭
咁以前嗌交都用過嗰個ac
點會唔知喎

周圍害人做唔出

再算
起碼唔好咁不明不白先
今次真係完全唔知咩事

所以我一次過濃縮咗
嗰時係最撚辛苦

其實戀愛真係好痛苦
好痴線
我都喺度諗點解自己會遇到呢啲事
有啲人可能愛情路上一路都好幸福
偏偏唔開心嗰個係自己
好彩你仲喺度

真係辛苦到驚咗完全唔想再經歷第二次

睇完你之前個po
佢會唔會係情緒病復發驚累到你。。。

我都想

等時間過 終會好

你搵樓豬囉

愛情就係咁
寧願自己唔開心都唔想對方唔開心

果陣係抱住用盡一切方法都要復合的心態去面對每一日
有目標就有動力生存落去
日子耐左 你慢慢會發覺 如果係認真的分手
復合基本上無可能

但你已經唔需要

愛情就係有甜酸苦辣鹹
百味盡出
但就永遠試到最尾都係苦

我覺得將對方當成你全世界呢個千萬唔可以咁樣做
你自己愛得多過佢付出咁多個到頭來自己受既傷都係成正比
但係偏偏個個人都想拍拖
只可以安慰自己真正既緣份仲未到
呢段時間可以將自己變得更好
最緊要係愛自己 同埋愛你既人（家人）

我都想最後係甜

唔會係甜
最尾點都係苦

失戀到底點樣解決每朝起身既空虛感同心痛？

你睇下有冇需要入去呻下

我都試過
傻到諗住玩交友app啦啦聲識番個報復
但原來未放低 對邊個都無興趣

因為人生中所有人都係過客
有始必有終,重點係面對離別時要學會面對從中學習
只有你自己能陪你自己行完完整人生路
相信大家係度回POST既都有一段心酸往事
但既是往事何必追究

LIHKG心事台樹窿

你還在 望著窗外發呆 突然又想起來 他給你的傷害 你想說 明明是他犯錯 怎麼是你難過 他卻好好生活 過很久 你還不能夠 向前走 最怕知道他跟誰牽手 你不能接受 愛恨是非對錯恩怨情仇 再怎麼追究 還是看不透 放不過自己 過往不過去 未來來不及 愛情的問題 問天問地 都問不出個道理 分開了 不愛了 親愛的 結果都出來了 緬懷著 不快樂 又怎麼值得呢

坊間解決方法
正能量
睇開啲
開心又一日唔開心又一日
比較非洲兒童

真 諗住識番個比佢睇 等佢後悔講分手 但係原來對所有人都冇興趣 唯有等自己真係平復先再開始

其實可以簡化為
轉移視線
發洩
休息（正念、冥想）

明顯地 好多野你都決定唔到
可以決定既 就係調節自己
幸福同開心呢樣野都無準確答案

祝你遇到個更好既
我兩年都帶住憤怒同怨恨
我都無咩資格教你。。。
唔好好似我咁失左信心 無論對人同對自己

跑步

然後每一晚都訓到豬咁

日頭有時間就諗跑步練咩好同跑姿有咩地方改善

注：每日都好充實

試過發夢喺仲同佢一齊玩得好開心
突然間夢醒咗
幾秒後意識到原來已經失去佢
成個人有一種跌落深淵感覺
無助，無力
一直跌落黑暗

咩都唔好諗住
準備好擁抱下一個未？

訓多陣

悲傷時盡情悲傷，生活時盡情生活

嗰日自自然然會黎

失戀咗兩個月 但係已經好過一開頭
至少食到訓到 不過基本上都係每一刻都係諗住佢
但係都知道大家都唔會喺返埋一齊
就算一齊返啲問題都唔會解決到
如果佢有心繼續就唔會想你分手
所以依家每日都搵啲目標比自己
呢排開始做個運動
樓主撐住 因為你唔係孤獨
有好多巴打絲打都經歷緊
利申 努力中

最後嗰樣唔得啦
一定會胡思亂想，控制唔到亂諗嘢

半年沉淪，終於走出

話明正念囉。。
有冇用過㗎你
咪亂噏

都係由得自己頹 頹得一排就會好
因為真係得時間先醫得好你 比到答案你

經常發生
有段時間唔敢訓覺

依幾個stages 唔一定係順住可落
可以去重複地穿插咁發生

我個人比較depressed
我用左一年時間 走返出黎

大家要撐住

有唔舒服既就叫下春 喊下
會好過啲

你覺得樓主做到咩

大家都要加油
真係唔係話死頂就冇事
咁樣真係會好痛苦
千祈唔好明明自己有事
為咗唔好要其他人擔心
而格硬話自己冇事

叫佢去學下嘢報個名都話踏前唔到一步
日日喺度諗返以前啲嘢
你叫佢冥想正念
你都戇撚鳩嘅
樓主做到就唔駛上嚟叫春啦

我寂寞！我空虛！我凍！

我都係，一晚發6個夢都係佢，夢中我地成功復合，但一醒

喊夠頹夠自然就會無事家啦
多啲同朋友去玩
試下唔同嘅新嘢 你就發現佢係一舊屎

用兩個星期成功走左出黎

仲有識多啲人
唔好以為自己揾唔到比佢更加好嘅人
因為係佢配唔上你
係佢失去左一個咁好嘅你

分左就咪回頭

我仲衰過失戀
每朝起身諗起都好灰
曾共你一起 即使毫無好處
起碼能回味那邊臉被吻

痴線咁任何方法都唔得啦

正念好撚簡單一定易過報名

學下啦清

放心，大部分都會咁，特別侜忽然被分手

試下盡量唔去接觸佢嘅事物

過一段時間就會開心返

共勉之

哦
咁你教樓主用正念冥想去走出失戀囉
留名等睇成果

會習慣

跟住佢做
好撚容易
你自己不學無術
就不如出少句聲？

旁觀者講句嘢放段片梗係易ga
睇段片就recover到失戀同抑鬱
就唔會有人自殺啦聰明

都係嗰句
等睇樓主冥想後報喜成功走出失戀痛

咁都有交嗌
利伸有試過冥想
覺得有幫助

低能
前面話好難做
後面又話緊係易

咁佢就係求教
咁我哋講下方法有咩問題？

建議大家block呢條低能

我可以好肯定呢條死人爛鬼片係完全對失戀抑鬱係完全冇任何幫助

上面留過言失戀抑鬱中嘅人試完記得話我知效果如何

你冇經歷過就收嗲啦

比佢屌左未？ 未就冇所謂啦

樓主問解決方法
我提供
然後戇鳩仔：
“旁觀者講句嘢放段片梗係易ga
睇段片就recover到失戀同抑鬱
就唔會有人自殺啦聰明”

黑人問號

block撚左你啦白痴
教埋啲低能嘢
我話你放條片就易呀弱智
人地失緊戀靠你條片去recover就難呀聰明
用下你個死人腦啦戇鳩仔

走唔出
定左過幾年自殺

起碼唔洗坐監，己經好過好多人

呢幾日呢個po同不相關po請用不推文回覆，關注番47港人事件

正念係低能嘢
第一次聽
你邊間u心理學權威
好撚好笑

全個po包括你都係咁樣留低個方法就算㗎啦
你屌晒全部人同自己
咁冇辦法喎

好撚弱智低能仆街

旁觀者講句嘢片梗係易ga
時間沖淡就recover到失戀同抑鬱
就唔會有人自殺啦聰明

都係嗰句
等睇樓主時間沖淡後報喜成功走出失戀痛

旁觀者講句嘢梗係易ga
時間沖淡就recover到失戀同抑鬱
就唔會有人自殺啦聰明

都係嗰句
等睇樓主時間沖淡後報喜成功走出失戀痛

好過睇你啲濕鳩片冥想

嗰個叫正念。。。。。。
港大心理學。。。
算啦。。
唔同不學儀術嘅人講嘢

我都係 真係好辛苦

哦
你鍾意啦

點解有人可以直接跳入呢個stage 係咪因為冇愛過

我都試過 一晚3個夢 話一齊返

時間會沖淡一切

我自己都係散左兩星期左右
岩岩散 當然好努咁諗方法復合 諗住改 做番好自己就可以復合 當然琴晚再搵佢傾 已經確認佢唔再愛我 無得番轉頭 呢兩星期 一有唔開心 就不停運動 or 去散步 。同埋做左個積極撚 諗番之前有咩想學 想做既
就去做 我自己一個去報左急救 都識到新朋友
同不停 搵番之前掛住拍拖而無聯絡既人 約佢地食飯
行街買衫 行山etc
總之唔好比自己停 屈係屋企好易出事
老實講我ex 真係好好 佢無就咁走左去 係我個人失控果陣 佢坐底同我傾左好耐

運動會增加多巴安嘅分泌
建議大家唔開心做下運動 真係好有用

我今日啱啱好係同佢分開咗八個月

老實講我仲係好掛住佢，要我去搵一段新嘅感情亦都冇乜可能
係呢八個月入面我都有不斷去搵新嘢學同朋友食飯，返工
但去到自己靜咗落嚟嘅事候就會不自覺地咁諗起佢，好似聽到佢仲同我講緊嘢咁
真係好辛苦我到底可以點做

因為啲咩分手？

開頭嗰排
約朋友傾計
做自己鍾意嘅野
總之就係整到自己好忙，分散注意力

過一排之後
學新野、扮靚、識人
令自己變得更好

再耐啲
回頭睇返段關係
沉澱下
下一段關係更好

加油

做個有行動力的人吧

本身以為係咪識你
再起一起底原來唔係

同你一樣
每日返工放工
放假訓喺床唔郁
我重要無朋友無人傾無人理

屋企負擔又大左
老母又有大病
老豆又老
佢地去埋我都差唔多啦

本來有目標儲錢買樓去旅行
而家主動交多一倍家用
等死

因為單向嘅愛入面
前面嗰幾個stage 無時無刻發生緊
到真係分手就麻木接受左

會過去的

心病還需心藥醫
時間會沖淡一切
貌似廢話，卻是真言

要即刻解決係無可能既事
隨心所欲。做你想做既野
開心就好。
再拍多幾次拖，你會發現之所以會痛
原來一直以黎，係因為你自己太過認真投入
愛佢多過愛自己造成
問題不在你身上，只係個社會太病態
你珍惜人時，唔代表對方一樣珍惜你
拍拖就好似買股票咁
佢可以帶俾你快樂，利益。咪一直留你係身邊
到你開始俾唔到想要既野，佢咪離場
只要夠恨心，令到人地傷心
而你得到快樂，你才是真正贏家
今日既您咁傷心，終有一日您會笑得開心過對家
善良專一係愛情依一片森林裏面
毫無好處。冇人會珍惜

過來人，以上係我人生路上領悟到既野
儘管可能未必係十分正路
卻是我的人生座右銘

其實係真
認真就輸了

認真必定跌得痛
20%俾對放
80%愛自己
先至喺黃金比例

單戀被拒絕或者見住對方之後有男女朋友 都有種痛嘅感覺 當然比唔上分手嘅痛
但對於好多人嚟講已經算好痛

我都係每晚都夢到⋯
仲要次次都係夢到係同ex開心既畫面
起身個下空虛到傻
有時甚至會覺得現實先係惡夢

巴打好有心 多謝
拍過幾次拖 每次分手 都要番一段時間復原
但好似越嚟越習慣 突然間，失去一個身邊既親人 呢種感覺... 唉

趕返工～ 唔使做咩

同你哋講嘅同時都係同我自己講緊

會見到同佢嘅回憶
醒左發現佢唔喺隔離

完原冇跟依個程序

其實係個人未成長先會咁
細個既愛情好認真 開始左會擺哂成個心落去
少少野都可以開心成日 收隻小禮物公仔都會好開心
但最後都係分左手 失落好耐

認真完一兩次你就會發現認真冇用
你對人好唔代表人地會對你好
而且好多時人係貪心 你愈好 佢愈要求更多
再極端d 佢直情知食得住你
出面搞3搞4都覺得你唔會走
最後傷既就係自己

自此 你就會開始對自己好d
當你自私d 分左手你就不會痛 亦都不再空虛
所以負面情緒都只因為你太認真

我係咁樣諗 而且真係到宜加除左果兩次認真既人
都冇再痛過 隨意下一位 但果認真過既人要復合
我就會動搖

係呢d陰天雨天又濕既日子 再聽埋煙花易冷 之類既歌

要令自己有咁痛得咁痛 有咁傷得咁傷 漸漸就會好

係呀
就算有新人條件好過佢
每日我都淨係諗番起佢犯賤

諗起500days of summer呢套電影
樓主可以睇下

啱呀 就算真係喺埋一齊 但係都係諗住佢
唔想傷害多一個人 真係要比自己放低咗先
寧缺勿濫

仲唔訓！

訓了訓了 一個人之後習慣夜訓

Sleep well希望唔好亂咁發夢

希望係場好夢 至少喺夢入面係開心 gn

我都係4個月...

唔同人認真有唔同定義
個人覺得 冇咁認真唔代表會花心
只係唔會認真到好似細個咁
乜都以對方為先 比對方情緒影響
想做好多野令對方開心
對方開心自己就開心
多左好多諗自己部分
因為最後都只係過客一個

c打加油

充實咗自已嘅生活先 例如：學下嘢、反工、見下朋友
然後過一排過再識下異性
慢慢 慢慢 你就會發現 其實自己可以釋懷到
記得 一定唔好留戀 要記住 你哋已經冇可能再有關係

利申 分手三個月

我都經歷緊，加油ching

我都想知

兩年都係咁撚樣

我都經歷緊，共勉之
我都唔知係咪慶幸自己有情緒病食緊藥，所以無晒想死嘅感覺
但每一下呼吸，就諗到呢個人再唔屬於你，個心都會好痛

我依家去咗搵情感咨詢個d，因為朋友已經幫唔到我

我係unbelievable

個個都係咁架la 時間會衝淡

我係denial同depression之間徘徊
反正我就係refuse去accept

依個時候真係會需要有朋友去陪
我之前係同佢返同一間公司 我朋友即刻叫我辭工 再陪我搵左幾日工 轉左新環境好自然冇時間再諗佢

其實係
我19年年尾分手，20年年中有一個朝早起身個腦叮左一下，覺得都已經接受到分開，但之後幾個月好似又loop 返先前嘅stage

不過去到依家分開左年半時間左右終於個人唔會再咁沉淪，好大部分原因係轉左份好忙嘅新工同埋有好多新嘅朋友，等個腦唔好再成日諗返件事

雖然夜晚無野做 攤係牀都會再諗返佢，但起碼生理上唔會再喊住訓著喊住起身

希望哩個post嘅巴絲都可以快啲走返出黎

好辛苦，好痛，心塞，但宜家先過左兩日，發夢又會夢到佢，個夢真係好真，拖住佢，又攬住佢，見到好開心，到頭來原來發夢。。。。但宜家返學一定會見到佢，仲要係group project同一組

連做功課嘅動力都失去埋，過幾日就deadline 炒硬喇，果心好似火燒甘

巴打我同你情況好似
我係前幾日分手，到琴日再傾，都係同你一樣發覺佢真係唔愛我了，睇佢個樣真係感覺到，但佢都好好肯同我傾埋最後一次
理性上我地一齊唔夾，future planning都唔同，
但我情感上真係仲好唔捨得佢。。我同佢一齊既時間係我每日最開心最放鬆既時間，我一合埋眼就會諗起同佢既時光
我真係好辛苦，每日都以淚洗面，無諗過佢真係走了。。

我地知大家連登ac
好想會喺感情台睇到佢嘅出現
好想知佢真實感覺
佢係我人生中最愛嘅人黎
但因為佢做錯事我主動提分手
分左手之後我完全冇左大生意義
後來叫做離離合合糾纏左一排
當我見到佢ig del哂d關於我嘅post嗰陣
我就知道佢終於唔想再理我
我唔知係咪因為我同佢講
佢喺我想放棄嘅時候出現返
唔知係咪佢唔想我再唔開心
所以自己消失唔再搵我
我唔知佢對我嘅愛係有幾多
我淨係知即使一齊返我會難受
我都完全唔想放手
但而家已經冇了
而我相信佢都可以好快搵到下一個
同時我都唔會再遇到另一個我咁愛嘅人了

神早準備好
但無貨於是又碌番去depression
覺得自己柒毒矮肥窮一世都唔會有人比機會我出pool

巴打呢家點呀？放得低未

整合 By有虎之夫

好多人都卡緊關 我都卡緊
但唔想比自去到Acceptance
仲係想勒住自己 唔想比自己好返

@goodattractsgood

傾下 我都有經歷

唔係想勒住自己
而係覺得佢仍然係最好

我都係
就算識新嘅人都會有對比
覺得佢最好

睇咗你兩個reply我覺得你似唔甘心多啲
明明放咗咁多心機落去，最後得個桔，所以喺之後嘅關係都否定咗認真嘅意義，唔認真就唔會受傷

做乜嘢事都好，有付出唔保證有回報，不過對自己鍾意嘅人同事都唔認真，仲會對乜嘢認真？
傷心失落係屬於正常嘅負面情緒，心智成熟嘅人係唔會逃避情緒，承認情緒嘅存在同知道點樣處理先係成熟嘅表現

我唔係覺得係最好
但就係我最愛

點先可以好返

師兄加油

我feel到自己變緊
越來越變player

點解咁講 你唔係仲卡緊咩？
點樣變player法

我突然覺得去撩女仔
通關快好多

每一深宵漆黑偷想你之前
人沒法獨個好好入眠
身貼著棉胎手掌輕靠耳邊
憶你用床單弄指尖
每一清早醒了極令人沉痛
始終都不太懂
我仍忘不了當天我和你怎相擁
棉胎中放縱

假象黎
你自己都識講 通關快 之後既痛係幾何級上
唔係咩？

過咗先算

你第一個reply都講咗你之前發生咩事

對方習慣咗你對佢嘅投放，對方嘅情感需求因為你而得到滿足，但係你冇因為咁而得到對方嘅回饋，所以對嗰段投放過心機時間但係不了了之嘅關係而唔甘心，同埋有一種被背叛嘅感覺

換句話講，你想要嘅係被對方認真對待，但係過程會令你受傷，為咗唔再受傷，索性否定自己真正嘅情感需求

祝你有一日可以遇到一個可以令你打開個心嘅人

點先可以控制個腦唔好諗，唔好望到啲咩物件 行過咩地方 都會諗起 原來同佢一齊做過行過or 未做過行過

行到港島先發覺原來未同你搭過叮叮都原來仲有好多野未做過

我仲要失業 日日鳩下鳩下咁

半年了我經歷哂你地所講既野，最後搞到自己患上甲亢🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

我3年 準備4年了 ， 我到依家都不明不白 雖然當時知道我同佢多數都無得行到最尾 ，但都唔希望突然咁分開 由分開嗰刻就從未見過面了

我都係仲要佢生日之後兩日分，果日講再見之後冇見過😞

Same 雙重打擊

same 係佢屋企門口講左句 咁我走喇 過幾日見 ，就係最後既一句

我搵啲師傅問野佢話果排勁多人分手

快D搵另一個玥開始一段新生活

上一次分開係幾時

過唔到 完全無動力再去了解另一個人

做player唔洗了解㗎喎

11月 無見過了

我連一句分手都冇 佢冇再覆我WhatsApp
點解唔可以講清楚

我係直頭問佢可唔可以比多次機會我，佢好決絕話諗得好清楚，同我講唔好迫佢block我個心已死你

之後都冇煩佢，留返大家最美好既一面

我分手個陣 佢連講都冇講 直接人間蒸發 拍咗四年

究竟可以post到幾時

Same here 日日開着部電腦戇鳩鳩喺到聽歌

same feeling
唔想俾自己好番

最近感到自己慢慢好轉，感覺開始冇咁強烈，反而好唔想咁啊

做player真係好咩

其實玩完自己一個
都覺得好撚空虛

的確同其他人一齊玩可以暫時忘記佢
但玩完過後又係得返自己一個
跟住又會開始諗起佢 跟住又會忍唔住喊

完全同您一樣。巴打。

巴打 你仲有無機挽回呀

咩原因分手話?

個order唔一定係咁 有d人會調轉/或者會冇其中一d stage ?

大體上相似
當然次序會掉轉 而且未必每個stage都有
但一定唔會個個一樣 詳情請作者補充

有就一定有。。。我諗！
但係我諗大家都要時間同空間。

次序來講其實好混亂
我都講唔出
但我已經走出咗
如果for男仔來講
麥俊龍三部曲其實唱得幾中
「你每晚更新的臉書 卻無謂看
離別了若想心安 先不要每夜重翻舊案
望著更好的地方 為下段愛戀吸收陽光
那動人時光 不用常回看」

冇朋友點算

搵
上來連登又好
去搵網友又好
我自己就搵cp 連登 ch 周圍搵人去分散負能量

好肯定對方拍拖次數比你多啦

你去誠品買本戀愛療傷手冊 會加速你痊愈

放假有強迫自己出去玩，平日有上連登發洩，但係屌佢鬧佢又好，圍爐又好，睇人理性分析又好，個人一靜落嚟就好多嘢諗，不停幻想佢會揾返我，我揾返佢會點

唔係
多過佢好多

我直頭想resign，因為實在返唔到工瞓唔到，已經作嘔食唔到嘢頭暈胃痛咗幾日

我擺低咗
我同自己講
即使對方搵返我
我都唔可能會一齊返
呢樣係原則問題
當初係佢唔要我在先

明喎
搵個cp睇睇

cp係counsellor？

Clinical psychiatrist

我聽過會有精神病紀錄...

咪傻啦
你失戀想搵人傾啫

請問邊度可以搵到好嘅cp？

我都係google咋

好攰啊

我都想做得番朋友

如果我而家喺度講主因係你愛佢多過佢愛你
你一定聽唔入耳 你得閒睇吓我介紹個本書先
都係因為呢本書令到我喺低潮走咗出嚟